@EndUserText.label : 'Draft table for entity YHRM_U_EMPLOYEE unmanaged'
@AbapCatalog.enhancement.category : #EXTENSIBLE_ANY
@AbapCatalog.tableCategory : #TRANSPARENT
@AbapCatalog.deliveryClass : #A
@AbapCatalog.dataMaintenance : #RESTRICTED
define table yhrm_emp_d_un {

  key mandt             : mandt not null;
  key empid             : yhrm_emp_id not null;
  firstname             : yhrm_firstname;
  lastname              : yhrm_lastname;
  email                 : yhrm_email;
  phoneno               : yhrm_phone_no;
  dob                   : yhrm_dob;
  gender                : yhrm_gender;
  salary                : yhrm_salary;
  hiredate              : yhrm_hire_date;
  active                : abap_boolean;
  resigndate            : yhrm_resign_date;
  addressid             : yhrm_address_id;
  jobid                 : yhrm_job_id;
  departmentid          : yhrm_department_id;
  supervisorid          : yhrm_supervisor_id;
  created_by            : syuname;
  created_at            : timestampl;
  last_changed_by       : syuname;
  local_last_changed_by : abp_locinst_lastchange_user;
  locallastchangedat    : abp_locinst_lastchange_tstmpl;
  lastchangedat         : abp_lastchange_tstmpl;
  jobtitle              : yhrm_job_title;
  departmentname        : yhrm_department_name;
  supervisorname        : yhrm_firstname;
  "%admin"              : include sych_bdl_draft_admin_inc;

}